[又一次] 巴塞隆拿球迷討論區 (187)

🏠RSociedad 15/4
🏠Juve 19/4
✈️RMadrid 23/4
🏠Osasuna
✈️ESP UCL SF
🏠Villarreal UCL SF
✈️LasPalmas
🏠Eibar
✈️Alaves
🚀UCL Final

戰。術

lm

19/4

尼馬好心咪撚再當自己球王咁款啦

我迷

唉完全冇心機訓
玩陣爐石等女朋友返學算

今場小白真係盡晒力
尼馬位都唔撚走，剩係想拎個波黎做

艾拉維斯有兩個教材 如何令巴狗潰敗

希望佢地掌握到

Mk子

爐石好玩？

太有信心唔係好事

鍾意玩咪好玩
唔鍾意玩咪唔好玩

睇下點玩先

mid term 哂啦咩你

佢仲係好幼稚下

信心唔是問題啦，係個態度+行為

仲有個5%嘅test

Eq低又唔成熟

講真我一早講巴塞需要有plan b
就係高佬
有多個高點係呢啲情況真係太重要
得碧基一個真係唔夠
有球美斯係左路傳中俾UTT
你俾個米9黎可能已經入左

30m我唔信買唔到馬里奧高美斯
但竟然放走埃及仔買個成日撻q矮仔

無論球員、高層、教練團
都太執著於「巴塞體系」

BREAKING: Borussia Dortmund defender Marc Bartra having surgery on broken bone in his hand following blasts. #SSNHQ

轉自多仔區

得返30秒仲回後造組織,全世

全世界得呢班弱智先會咁做

又出醜

訓左冇睇 做咩又輸

預左啦下話？呢隊疤贏先叫爆冷喎

屌依排冇入post

Steven Gerrard: "I don't know how Jeremy Mathieu is wearing a Barcelona shirt."

Luis Enrique: “It doesn’t matter whether it was a fair result or not – that was the result. It was like living the nightmare all over again – a nightmare that all Barça fans went through already not so long ago ... We were impotent in the first half, not good enough in the second.”
“We have to work out in detail where it all went wrong. Our positioning wasn’t up to the required level. We were lacking intensity and you can’t afford to do that against Juventus in the Champions League.”
“But in the second half we were as good as, if not better than, Juve. We got the ball moving better, created clear chances, but we didn’t have that little bit of luck that you always need.”
“But it’s the first half that I can’t get out of my head. It’s such a shame because I know how much the players wanted to get out there and compete.”
“I won’t compare Juventus to the team we beat in the 2015 final, but what I will say is that today we saw a very nice team. They played top quality, intense football. Bringing the ball out from the back, creating pressure up front – and Dani Alves was doing what he has always done and I congratulate him.”
“Tomorrow we will all meet up again and think about what we have to do. I’m 100% accepting responsibility for what happened tonight. Now it’s time to think about planning for another comeback.”
“If we play as well as we can, we can score four goals against anyone,”

巴查子受傷送院

加油啦疤同安sir

如果皇馬真係買到戴巴拿
巴塞黎緊幾年都係咁先
靠UTT一個真係打撚死佢

輸真係預左 但又俾人炒真係幾柒下 連away goal又偷唔到 呢隊西波下季真係有排執

依個真

比起4:0好左
但對手都比4:0勁好多

慘到要搵一場恥辱嘅波去比 可想今年有幾廢

屌你老母垃圾疤

好撚痴線
巴查子

廢到唔知再講乜好

出煙打343都預左架啦
尼馬後面無閘咪好易俾丹狗同古亞達度一齊守死囉
馬斯俾戴巴拿撚狗咁狗都好正常姐
小白亦都已經收左八成皮

由始至終安歷基d戰術真係得啖笑

簽右閘 ,中堅,中場係基本
馬斯煙鏟賭撚

痴撚線 其實咩事會爆炸

根本呢場就要433 冇小明左路廢一半 下下靠尼馬 人地防得好少少都收得皮

Dortmund police said that "three explosive charges had detonated" at Hoechsten outside the city at about 19:00 local time.

The first indications were that this was an "attack with serious explosives", they said.

Borussia Dortmund said in a statement: "Shortly after the departure of the Borussia Dortmund team bus from the hotel to the stadium there was an incident. The bus has been damaged in two places."

作客就要保守d啦，開頭攻得太急

尋日三球失波完全冇感覺 係咪已經習慣左

馬拉加 艾拉維斯都兩粒 切爾達又4粒 俾祖雲三粒真係冇感覺

軍機會議開到口狊

慳返啖氣啦

尼馬唔肯好似前幾季咁前插 美斯同佢就係到互望 搞到小白都要做埋插入 so9把握力變番普通人 馬斯今場盲撚左 ag繼續儲印花 24keep住食塵 今季歐聯算數啦 反cup ff下就算 機會真係1%都冇 祖記作客泊大巴 msn曉飛都冇用 就算又比你熱血反cup 柒下柒下入到4強打皇拜 唔飲多次7喜都偷笑 btw贏輸都好 安蛇唔好再出ag 真係負作用 黎個4大下季重整算啦 13/14都係4大 之黎就5冠

343本身都不設防

再開就仲臭個隻雞

一朝起身兩個新聞 一個俾人炒 一個巴查子 我寧願擔心下巴查子傷勢好過

agger

唉 真係廢到 屌唔落
可能 下場又 被 炒多 幾粒

今次似會輸多幾粒
希望唔會黎多次七喜

又2013年
反cup後7up

起身見到兩單我都係擔心巴查子多啲

根本攻都無攻過就比人入一球，咁落後加上對面縮，攻都正常，不過真係把握力差同後防渣

麻目了

唔明點解唔比小明打翼衛

因為on9

反而巴查真係驚佢重傷

巴查子

好彩冇大事

雖然佢應該唔會翻黎 但都希望佢可以打得好 證明班高層係錯嘅

大巴拿真係fit到爆

今年大敗仲多過13-14

屁馬換士巴拿 鵰?

加埋ag比u

軍機會議一個字總結哂啦

廢

其實士巴拿係一定要買

如果買到嘅話

個年得七喜係炒姐 其餘都還好 係和得多同豬一球多 ac個場唔算大敗啦

仲有柒

dso佢hali埃及仔
呢四個喺後美斯年代加埋尼馬一定夠做

仲有中場
伊斯高華拉堤大佬一定要是但要到一個

買撚到先算啦 冇八千萬都唔洗諗

Yes
呢個343對祖個4231根本就係自殺
攻果陣尼馬後面無人幫
只會俾祖右路2v1
守果陣煙鏟只會俾古亞達度拉散爆死
已經唔洗講馬斯小白跌得咁勁

Sergi下季打返中場啦

尼馬點攻
左路得佢一個

七喜係1213
1314係一場都贏唔到馬體

唔撚換Alba出來
換Andre Gomes
真係黑人問號.jpg

安蛇換人大法真係好野

到今日仲講呢d？

有啲懷疑佢想搞死巴狗
雖然班大帝都踢得垃圾

豬都自膠左

希望下季買番啲肉腸
防守力強既球員
唔係一到歐聯只會比強隊屌打

左路不設防嘅野你識乜

戴巴拿好似仲勁過基士文

一早講左士巴拿係美斯接班人

睇下季教練點執個陣
希望唔係個助教坐正

佢扭波好似唔係好勁 係勁射術
利申 平時冇睇佢踢波

扭波點會唔勁

扭波無美斯水平=唔勁掛

琴晚見佢射術就屈機
扭波真係唔知

垃圾安歷基

馬斯今季一爆九成都會輸波

佢真係唔識針對性部署

唔差囉

話左唔屌安歷基就唔屌

仲屌黎做乜 都冇乜仲要賽事 除左場打比

輸三球預左
都係嗰句，咁都入唔到1球就抵死
又一場冇睇就輸，下場睇波先

之前傳聞話如果今年贏到西甲歐聯其一，下季會由unzue教，如果唔係就另外搵人

希望唔好unzue教

話揾華維迪嘛本身 又冇乜聲氣

場場都西 場場都有睇

決定今季唔再捱夜睇疤狗

利串:偽疤

仲好似兩年前咁咩屈到msn 淨係中後場都輸撚死
小白老啦真係已經跟唔到個節奏

半夜起身既動力比鳩美斯 馬斯 煙鏟撲息

Totally no mood to捱夜睇波啦

下場反cup 5:1咪得

講真巴塞唔搞返好買人同青訓
風水輪流轉之前好左十年而家衰返十年都唔出奇

巴杜美奧食撚屎

希望投大雄啲廢老見到呢幾年咁樣反省下

true

屌你老母輸3球有2球都關佢輸
初初話想打防中自己又無料唔夠契仔爭
依家比你打又打到成PAT屎
我屌你咩馬斯查蘭奴

BTW希望巴查子早日康復
雖然之前係咁反佢
但呢啲事無人想

鬼叫冇人用咩

煙剷刀系辣殺

真係變西甲利物浦

Agger

你就想呀
變左阿狗了

強弱隊都大敗

搞好青訓轉個頭送俾人
跟住返黎剷草

駁吾到牙-.-

老老柒柒 馬屍廢起上黎果種廢真是唔講得小

幾時再選過主席 再清晒班二線 教練用有名氣教頭算 走唔返哥迪個隻

捱夜睇輸波
結果訓得2，3個鐘
而家頭痛到乜咁

最嬲係送俾人然後自己去執華西D垃圾

送比人都算
自己都食唔哂
買堆垃圾返黎個下

Same just finished lab

Me照睇
利申：自虐狂

威得一陣就收皮

全世界都知你自虐狂黎架啦
使咩利申

駁吾刀

老老柒柒，最大問題我覺得係煙剷
次次睇佢踢波都出事
完全冇諗過佢會踢正選

老老柒柒 而家中堅可以用得utt pk

其實我覺得羅白係可以頂三中堅個右位
但依家右翼右翼衛都唔夠人

蘿蔔為佢好 唔好再做萬能插啦 我想佢係中場能力方面有提升>>右閘

仲有細佬

咁有天份去打閘

悲劇人物
好黑仔 尋晚有佢 起碼有人做插入

屌你 尋晚要小白做埋屁馬個份
垃圾屁馬淨係hold 波

諗返起上次歐聯對壘，成隊波正選既後生兩年，右閘有丹尼爾，後備仲有柏度、沙維。

而家？丹尼爾踢緊對面，閘位未夠班，副選球員水平差一截。落後緊安歷基都唔換人我理解喎，都唔知仲有咩人可以換

用青訓輸 心甘命抵
而家？個政策都唔知想點，完全係覺得抵死

MSN 個時勁係因為仆街屁馬肯做插入 而家成日擺大佬款 所以入波今季咪咁撚少囉
柏度真係一個好好嘅綠葉球員
特警而家咁憎疤 高層睇黎對啲球員真係好嘛嘛

撚贏到咩
作客拉科馬拉都輸

其實今年個陣我覺得唔差
幾個收購應該都係有用
點知件件黎到疤變哂垃圾咁鳩下鳩下
青訓又借走
新援得件utt睇得下
本來上季有羅白幫補咁咪幾好
安狗又唔用維度
chur 盡羅白

見到打343出煙已經知輸硬
對祖既4231邊頂到

比起豬波 更加心痛巴查子
豬波是鳩但啦 豬得多會習慣

倒70m落賭撚同鳩美斯

班傻鳩見巴塞三冠就投佢

用唔黎dso turan 擺明係安sir 功力問題啦
Ag 我就真係唔知佢係真廢定唔夾
(明明fifa rating ok)

維度有態又斷腳 真係黑 唔希望佢下季會比人賣走 但右閘要買多一個

毒撚見過大場面呀都叫
dso 鳩美斯

毒撚都有幾場好波架季初

沙維幾時返嚟屌醒班大帝 今季實在太海鮮喇

如果毒撚冇傷
屁馬連後備都唔洗諗

丹狗守到尼馬唔敢去

你又太誇張

不過大家支唔支持毒撚留低

唔明點解唔留丹狗
仲要搵到到適合嘅replacement

唔支持

丹狗好似話要求兩年死約 但垃圾膠層比得一年死 一年生約

好似

老老豆豆，佢點都要走
走左可以快d換血

平心而論，今場高美斯唔差

We did it again!!

球隊有進步，只失3球

屁馬同咬人狀態好唔穩定
一場踢到球王咁，一場好似隱型咁
想點呀大佬

係on9在後備前鋒買矮仔姐
睇班契弟補時仲唔斬就睇得出根本連爭勝心都輸埋,仲未計個廢老又投降

睇呢隊波仲激心過睇10-12利記

唔好再奇蹟啦
下場2:0光榮出局夠
柒足全季了

再輸柒到貼地好過啦

單新聞係安歷基唔撈後

換個肯買高大中鋒

買銀河唯一

又唔一定要高中鋒 但起碼要有plan b 好似一個重炮手 肯遠射 唔係一味想造入去

拉子咪係
但搵個mandzukic giroud 之類既plan b 先好

對住西甲球隊 燒味分分鐘救你一命

講要plan b都傻嘅
宜家係球隊main plan傳控都搞唔掂，點解唔係強化main plan而去搞plan b?

今年聯賽就見到巴係本身傳控已經得番一半功力，
今季補強思路係將本身接近二流中場加強番，而唔係搞咩plan b

如果今季係好似12年咁係歐聯比人克制踢法而出局，我同意應該要有1d額外戰術。但今年嘅巴塞連本強項都廢左就咪鬼搞plan b la

兩樣同時做無衝突架

如果有冇限資源，係無衝突

今次點都要買啦 美斯蘇狗小白都冇乜歲月可剩
我睇唔到有邊個新仔可以組新三叉戟囉
四年前都可以話美斯留力
首先清走班瘀血
有幾多扔幾多就岩啦

講到口臭都未有人做
年年開新一集fm第一件事就係買中鋒
屈機都爆

都係多一隻高中鋒姐

巴塞今年留力國王杯？

就係落後緊果陣傳控唔掂先要高佬,全世界都係咁,如果唔係洗乜碧基上前?

老實講 plan a 要執有排執 宜家仲要連執嘅方向都無 咁點解唔試下有plan b 然後再慢慢諗plan a點搞?

反針對性部署

係plan a work唔work都要有plan b
單一戰術頂盡玩2年

agger,依家係資源都唔夠,傷既傷
今年係勁個時佢地傳波走位一流又快,屎個時連個波都接唔實

話買高中鋒踢燒味真係無咩意思，問題唔係燒味唔好，而係其實踢燒味足球好難，唔係買一兩條友就得。一來要有幾個斬到靚波既球員，二來要有幾個捕位好頂得之人。話咁易，曼聯就一早重奪英超。如果話plan b 其實碧基已經係。

我反而想講一點係今季msn迎後場解圍第一點真係好差，比人迫後場斬其實好正常，但搶第一點差，好多時比人係自己半場攞返，做攻勢，歐聯真係輸好多依類波。所以後防壓力大，未必只係d人廢

如果燒味足球係掂,椰子就唔使俾人炒咁多次

Plan b喎 人地打死守根本好難破

人地皇，馬細路郤奧斯摩迪加BBC.就話踢燒味啫。 我地有十個基奧特都無用，
邊個斬?

巴塞唔係玩燒味個d黎,青訓全部都係玩傳波,
班細路全部有成績,係a隊買咁多人要重新再夾過

根本ab隊方向都有錯
連b隊都係買人返嚟

b隊係買返黎打救升返上去,不過高層去食屎

落後緊咪又係一味吊高波入去畀碧基頂,咁點解唔真係入個高大中鋒做後備?

支點要有係真 但而家係差個遠射多過高佬 要高又頂得煙都得啦 09打軌冇高佬攻唔入都有小白轟埋去 之前有阿祖k角勁射 而家冇乜邊個做到

唔一定高大就勁,尋晚睇m子

拉子重炮以前唔係好撚勁架咩

但問題係 b隊上翻去呢班人係咪走先 唔係嘅話都係阻住班仔上陣架啦 不過而家升班最重要

屌啦用中堅頂入真係刷運氣架咋,真係埋門差幾遠呀

落後果陣,其實真係得斬波一招

第一季係 但而家真係冇乜重炮

今季大部分失分都唔係對手死守
而係瘋狂逼搶->中後場送唔到上去msn->由達子用長傳搵前面so9/ AG/ 拉B再打反擊

而中後期轉用3313原因係由於中場控制力不足，並唔係攻唔到大巴

高大中鋒

印象中冇一個高大中鋒係巴塞係成功過

皇馬成隊由上至下都on9
坐擁最強中場線用黎打燒味，佢地絕對有本錢打得更好，而唔係搵條豪華中場不斷分邊傳中

過去10年得一個高佬e巴
老老豆豆，有個世界第一中鋒都要其他plan b

理撚得人
起碼唔會好似巴狗咁成日比人炒

plan a攻唔入就要plan b架啦?有咩問題?

如果plan b中鋒係扭得既大巴拿,你會唔會要個高佬
呢個係計plan a定plan b

其實搞返好個中場先啦,中場失位搞到後防食屎

後防本身都唔勁

如果plan a係現有陣容 咁我plan b唔會買dybala啦

毒撚好返一齊training,希望會有新驚喜 plan b

要睇plan a攻唔入原因係咩

雖然係 但之前都中場幫手執屎唔是餵屎牙

巴不嬲後防都廢 有中場逼翻個波後面咪冇乜壓力炸

Agger 加上高大中鋒又唔算貴 Aduriz ? M. Gomez?
再者，我地落後又攻唔入咪又係9斬 多個點同Pique一齊仲好啦

所以而家係要搵遠射 之前細佬做得幾好 入左幾球 但可惜。。

我煙

好返最多唔駛見鳩美斯後備上場
扎住都踢啦求下佢

細佬上升期而且疤又需要人變陣嘅時候就重傷

最估唔到琴晚Ag正常

睇埋下場主場同打吡今季就唔睇了

尋日係打得幾好,不過佢真係好邪

減少後防派膠機會

Hello everybody! As you can see I am doing much better. Thank you everybody for all your support and your messages! All my strength to my team mates, supporters and fans and to BVB for tonight's match! #HejaBVB

Batra子 take care please

佢同細佬都係多災難既人

巴查子
Me巴查子第一風扇

Yes 想改做細佬了

細佬唔會綠帽的

你唔好搞到人啦綠帽仔

Me旺一旺佢 下年成材

綠帽dog咪改名啦 呢個幾襯您

咪弱智，Plan b同加強中場根本無衝突
而且尋日中場係控到，但破唔到密集
下下諗住轉埋蘇亞雷斯然後搏佢擔住個位轉身，弱智都識mark啦好無?

買個高佬要幾多錢呀師兄?
有30m買個撻q矮仔你同我講無錢買馬里奧高美斯?

同意
唔使頂級
執件頭鎚夠好做到搶點就夠

德甲大把高佬肯黎做後備啦
難聽d講,琴晚最後廿分鐘,caroll都有用過so9/尼馬

美斯拉仔羅白小明ag馬斯都識吊高波,點會冇人斬

曼聯問題係下下依靠燒味梗係唔得
但事實上佢地靠燒味的確係入到波

唔好死牛一面頸鑽牛頭尖，話要Plan B唔係要你全場斬足九十分鐘咁on9
而係起碼你臨尾十分鐘啲死球唔駛下下跟劇本，俾人頂返出黎，再鳩猜過。

巴塞斬到波既人根本大把，多一個高點人地已經難mark好多，就算搶唔到第一點，無得直接攻門，幫手衝散人防線已經好有用。

咪係，就算全盛巴塞果陣咪好多時落後緊都要谷斬
當年對國米臨尾咪又係斬俾保贊頂波

M子都187
而且因為佢係左邊用身型屈到你勁

我就未聽過一隊波多元戰術會差過單一戰術

拿臣唔算高大中鋒，但佢後偏入黎搶點果陣幫到巴塞

根本落後緊最後五至十分鐘斬波係正常，而且巴塞以前都係咁唔好咁固執話一定咩傳控
你傳控左80分鐘都唔得自然要搵其他方法

季初入rvp唔係入paco都應該仲有希望

過左去啦 展望未來好過

個個都同意要執中場啦
問題係Plan B同執中場無衝突呀

買個用到下波既高佬唔駛80m掛?
你有錢用30m買個撻q矮仔點解唔買下有「戰術改變」既球員
搵蘇亞雷斯後備你用埃及仔咪得

而且巴塞其實由頭到尾都係打緊「支點」
蘇9佢最大作用永遠就係擔住人地中堅，一係搏轉身，但就算轉唔到都衝散對方中堅
呢種踢法本身就係極度身體對抗性既踢法

唔好成日固執話咩傳控傳控
好多野係無衝突

你依家買個,聽日俾你黎立即踢既買唔買到呀?依家係話完季前點搞隊波呀,現有資源係呢堆,係人都識講買咩人買咩人啦,下季埃及人都返黎啦,使唔使再買個高大前鋒?

埃及可以補哂三個位
高大plan b 就靜做st
其他位有羅白做走戔都ok

其實今個summer係咪冇錢 好似話預支左去買垃圾Ag

樂天個到?

要。
其實上面已經有巴打講左，反正巴塞落後馬咪又係叫碧基上前，哥帥果時已經係咁
點解唔搵多個高佬⁇而且碧基唔一定場場出到架嘛

Plan b最緊要係易做係用場上資源都變到 就好似羅白打閘但有時又翻中場造波咁 又好似賤種咁佢地玩燒味咪又係拉膠上去 其實碧基上前已經好夠 要變都係搵個斬波好嘅 再者燒味唔一定要高中鋒 睇下下體基沙文 係搶點係一流 佢咪又係美斯咁細粒

1.夠條毛咩
對切爾達黃潛啲矮仔隊可能夠既
2.馬體會有幾可面對巴塞面對到果種密集呀

有幾多個矮仔搶點之餘關鍵時刻入到波
仲有基沙文呢類矮仔係最後五分鐘mark到實一實就冇哂優勢架啦

搶點夠係最緊要
搶點唔一定要高大
但高大一定搶點好過個矮既囉
拉膠夠唔算好高啦
佢搶點勁 彈跳頂

快d出局好過啦
一陣入到去又比拜仁,甚至乎比皇馬請飲七喜真係柒到落地核

我只係覺得冇必要專登買個高大中鋒 而今季嘅問題都根本唔關中鋒事 大家係到係咁講咩燒味 係咪應該搞掂左最根本嘅中場問題仲好呢

安蛇呢3季破左巴塞個紀錄,就係對下體贏左唔記得幾多場既紀錄,
煙同ag味又係高佬,高佬包保入到?碧基d頭錘都係14-15改善左,之前次次頂波都係縮埋條頸,講實際煙合約就完,買/升個高佬中堅唔係仲有可能?

中場係最根本問題
唔代表巴冇plan b 唔係一個問題
今季搞到咁唔係冇plan b 既錯
但有plan b 一定唔會搞到咁囉
明唔明?
根本無抵觸
對面守到死哂
你中場點好都唔夠plan b 斬入去咁有用
冇人話過唔搞中場
中場更加要大搞特搞
但你望下巴
除左中場唔使講一定要執之外
中鋒性質重疊係另一個問題
so9 係世界級
但佢唔係個種搶點頭鎚專家
仲要搵件弱化版既paco 黎做後備
根本無意思
一直講緊燒味就係要搵一個可以起到另一種作用既人黎幫巴變陣
中場幾好變唔到陣都係哂氣

我都認同
同埋唔係話斬就斬
你斬出黎個質素都要好
點樣組織到落底都係好關鍵
上年拜仁贏祖記個場都唔係就咁鳩斬入去

其實唔洗真係搵到個頭鎚專家黎
就算真係比你搵到,佢腳下功夫一定唔夠打巴塞
利雲,Muller你覺得佢地算唔算頭鎚專家?
上年一樣頂贏祖記

唔係高佬咁簡單
係搶點勁

冇睇開多仔,巴查冇傷既話係正選？

係

可惜,冇得睇巴查

不過表現麻麻

佢同papastathopoulos係鐵膽
三中堅就佢2個+piszczek

條中場幾好都好,人地死守你就攻唔架啦,邊有位畀你射?
幾十年黎落後果隊都係希望靠燒味入波唔係冇原因的

Mascherano has been ruled out after feeling discomfort in his leg and will be assessed over the coming days.

丹狗係dybala 入波無慶祝埋一份行開左

“Mucha Fuerza"
Dortmund players paid tribute to Marc Bartra by wearing special t-shirts in the warm-up ahead of facing Monaco tonight...

貝拿度施華
小白接班人

He is Rm or cm?
未睇

特警b

cam cm/rm 都好似有打

留名

人地歐聯冠軍叫糊,走黎陪你班仆街踢波?

今季巴塞中場近十二季最廢啦
小白廢左八成
拉子布斯態又唔穩

多仔

訓醒未呀買一線，人地見巴塞班撚屌場場風流波仲過黎陪你癲咩
都未計唔夠皇馬爭

Fabinho射失十二碼

岩呀，而且要高佬唔係要佢一定搶到第一點直接攻門
而係起碼做支點令其他球員有多啲起腳機會
等人地無咁易解圍，其他矮仔球員搶第二點都容易啲

你睇下賤種啲死球入波，好多時唔係直接攻門入
門前混戰一輪唔知點解就入

如果你成堆矮仔人地根本好易解圍
多一個高點，多一分混亂，特別最尾五分鐘一定係好多角球死球，係有用

踢法好似大衛施華
但b施華快好多

d. silva 好好睇

拉子成日冇得出
又要執手尾唔怪得佢
布斯同小白今季真係

小白三十幾仲想點
攻又要守又要
呢樣無得怪架喎

下半watch watch sin

冇怪佢
只係佢真係打得麻麻
又成日傷
比着以前小白疤應該冇咁慘

邊有得講以前
要講以前
一個美斯都撚狗咁撚啦

唔好再搵馬斯打防中，唔知點解佢係巴塞打親防中會變到好撚廢，中堅就還好

有冇手足睇波

Me

14 World Cup 好撚勁

在足球比賽裡，一般情況下，在比賽結束後，客隊球員都應該向遠道而來支持他們的球迷致謝，無論輸贏，這都是一個禮節式的傳統。但是在今天凌晨客場不敵尤文圖斯後，巴薩將士卻心態失衡，並沒有到客隊看台下致謝，這引起了巴薩球迷的不滿。

西班牙塞爾電台的記者採訪了一些巴薩球迷，他們對於球員的行為不滿意，因為絕大多數球迷都是從西班牙趕來都靈為球隊加油，一路奔波勞累，最終卻得到這樣的對待，這讓球迷有些不高興。

讓人意外的是，比賽結束後，唯一來到巴薩球迷看台致謝的居然是尤文球員阿爾維斯，當時這名前巴薩右路魔翼安慰了失落的球迷們。其實在比賽裡，當尤文進球後，阿爾維斯也表現得非常冷靜，沒有進行慶祝，這也是他對老東家尊重的一種表達。對壘老東家巴薩，阿爾維斯全場表現高光，完成了4次鏟斷，成功率達到了100%，高空球爭搶成功率也有100%，他的傳球成功率是93%，創造了1次射門機會，同時還有1次射門。本賽季歐冠聯賽僅餘的8支球隊裡，阿爾維斯21次創造進球機會位居所有球員第一。看起來，阿爾維斯依然在高水平，不知道看到舊將的發揮後，巴薩高層是否會後悔。

特警係對高層不滿姐
話哂佢最風光最top都係巴塞渡過
巴塞都俾左好多野佢

屌好掛住特警個痴線佬

Miss him so much

4月中係咪有咩巴塞傳奇友賽嗰啲？

西甲狗得下體爭氣

摩納哥五小虎是但一個黎都夠j出血

Full list 邊五個

買撚晒左右閘加巴卡約高同施華is ok

Bakayoko勁得過N'Zonzi？

隊波唔夠硬
係時候要入幾件黑腸

干度比亞 摩哥件中場再加熱刺施素高 搞掂 前面m唔返黎防守都得 跑晒佢個份

一線重要啲 小白老啦

施素高不了
要簡迪

太on9，不了

428 有細哨

紅牛基達啦

傻鳩巴塞睇我皇雙冠啦

馬天尼斯

起碼有防守 好過而家 除左巴斯技術型 而家小白有技術 但冇左7成功 拉仔除左防守好少少 其實都有d四不像 ag唔使講

等睇皇馬破記錄衛冕歐聯

贏硬啦 之後都冇對手咁濟

大機會了

好大機會

冇乜可能 我相信馬體/祖雲

冇啦

1-3

馬天尼斯同維度鬥on9
1:2都叫有希望既

越

以上半場個勢加一定要有利雲

牙朗傷

No

不過又唔好咁笑牙朗 我唔鐘意佢但唔憎佢

邊有？

以拜淫攻力有利雲復出入兩球唔係太難既
只要唔自爆既話

真係好佩服施丹

vidal 放虎歸山 最後被咬瓜

轉會已經好多分野啦
人地後備有得選擇 我地谷住用+小將

皇馬防守唔係流，出個拿祖都守到下

我地巴查cb都唔差咖

人地仲有卡斯米路摩迪
我地全部中場紙板咁

打比真係冇眼睇
輸少過三球當和

唉 好驚
如果疤然波就燒撚左頂綠帽

屌你沙維快D WHATSAPP屌多次球霸啦睇下人地

請有名氣教練 唔想又助教 唔該

疤狗又影衰西甲

垃圾波

咁你戴一世冇得除啦

Bakayoko lemar b.silva mbabe mendy
Bakayoko黑粗硬腸
B.silva攻中 創造力好 成個大衛施華翻版咁 而家除左美斯根本就冇呢類人
Mbabe 新享利

唉4月總是難捱

當初去祖記之前買戴巴拿咪好囉 而家要買 起碼80m

有早之冇乞兒 d膠層識鬼買人咩
十件有八件水貨一係就唔識用

早兩季黎講 買Dybala黎打後備好嘥啫

你咁講唔通當初so9係阿積士就要買啦，唔使買咁貴

1- Valverde & Óscar García are the candidates to replace Lucho.

2- There'll be selective signings in the summer, including Coutinho.[sport]

3- The club will sign Deulofeu & promote Aleñá to the 1st team.

4- Mathieu, Arda & Mascherano might leave at the end of the season.[sport]

升alena收samper買hali收埃及是必須

唔好升alena啦 一陣好似Samper咁升完又話借走 我寧願佢係b隊 下年又有西乙打

真係唔明點解cc台啲撚屌對打仗咁興奮
以為真係開戰佢地有得發達咁

皇馬守波勁在真係成隊一齊守，bbc基本上只留一個係前面。好老實依點係安歷基無可能叫到msn做既野，反而施丹得

巴爾賓斯馬好撚勤力
而且人地最主要係中場真係有活力

Agger 中場太多人 係b隊留多陣la

屌你老母要迪路罪菲奧托咩

咁皇馬中場又真係勁嘅

會害左佢
Btw no Coutinho la
寧願b silva

人生如是

Sidibe右閘好似近排打得差

係西乙都夠alena進步啦 自己隊又唔會唔俾佢出 又可以keep住打法 同埋samper翻黎再買一個中場都夠人
Coutinho就算啦 埃及仔可能仲好過佢 要爆佢不如買翻hali好過

唉好京爛grade

平時唔夠人係咪可以扯b隊上嚟?
係就唔好升住
不過賣turan ag加埋小白老中場都唔算太多人

古天奴真係唔好黎

解決唔到現時問題

我睇法係
升alena/青訓冇問題
確保有足夠時間上場
哥狗年代1隊個陣不嬲唔多人
有傷兵就靠B隊，所以B隊都有時間上場

屁馬山度士買

不過都貴

Yes 其實我覺得summer未必賣Ag Samper回歸 加上試下簽一個一線 咁就好多人

我睇法無論下季邊個做教練，小白唔可以再做主力中場，佢帶唔到活力比巴宜家條中場，上場佢同24係左路=災難級

收左先姐
之後可以放比A米，反正A米肯定用多過12m買

賣唔賣球員 好取決於個領隊
而家連領隊都未有眉目
對個助教冇乜信心 跟安歷基都學唔到野

Agger 只係中場宜家比當年多人 所以me覺得留b隊再間唔中上黎打一兩場最好

點搞呀...得返西盃

已經好好 4月先收咧

唉 美好總係短暫

Agger 所以我先覺得要買一個一線夾拉b

而家巴塞中場我覺得需要box to box多啲
即係維度，簡迪呢一類

特別上翻西乙 都做到高層想要嘅所謂比賽強度 又有必然正選 咁係對青訓最好

其實如果有翻核心嘅話 拉仔就係b2b嘅角色 佢第一季做得好好

而家條中場實在太軟
成日比人打爆

要box to box 就要棄用影帝/ 打前一格

冇沙維呢類中場控場冇辦法

影帝打沙維個位

打爆原因係冇活力
尼馬係守波已經落埋中場，加上343冇艾巴，左路變左得尼馬一個打哂咁濟
上場拉B唔似一個已經休息一星期嘅人

中堅又係隱憂，宜家得番屎同烏比較對板，所以點都要買多一個即食型中堅，羅馬個馬拉奴斯應該幾fit

右閘可以買黃潛個加斯柏/法比安奴
蘿白可以去番中場

升marlon 買即食後備 右閘升palencia同av爭 入一個即食後備 中場羅白細佬爭夾拉b 買多個大牌試下 dso打翼算啦

1415美斯入拜仁2球靚波 波台捧到美斯上天 牙朗變地底泥
琴晚牙朗入2粒 又捧到牙朗上天 美斯變地底泥
得啖笑

有睇尋晚賤種場波就知我地既活力同佢地差幾撚遠
同埋人地有針對性咁打

另一個唔明安歷基原因係，隊波要打343，點解唔係B隊call馬龍？
比馬龍打好過比24打
至少可以將碧基放番中間，UTT放係左邊，有番d活力

佢都唔撚信b隊啲人

佢只信alena
唔係唔鍾意alena, 問題隊波係中場大多人情況下，點解call b隊都要call 2個中場，而唔係中堅/ 右閘

新舊登波台不嬲都唔係認真講波 而係亂捧 9UP架啦
有睇都知美斯前晚表現係點 真正隊友唔生性有咩計

小白果球入到真係成個勢會唔同

3比1同3比0唔同啦
今季有國王盃都話已經好好

鳩白嗰野我都當保方夠好野
蘇亞雷斯咁樣射斜真係嘥料

佢由16年開始已經係咁,不停儲印花

右閘一定要買

Rio Ferdinand on if Barça need new players: "Yes. There’s a lot of players there that you think to yourself they couldn’t have got in the Barça team 3 years ago. Too many names to mention. There are 5 or 6 in this team who shouldn’t even be putting on the shirt."

AG
煙
馬斯
賭撚
Digne

除左馬斯同Digne
馬斯狀態跌有眼睇，但做後備輪換依然可以接受，安歷基將佢排先過UTT已經係一大錯

根本上季就應該放走煙，呢個不嬲係全體巴迷心聲

煙根本唔應該買
害疤多過救疤
三章幾野仲買返黎做乜鳩

大佬同華拉堤就唔洗諗啦
古天奴可能有機但佢太耐無打中場

仲要二千萬

古天樂要比粒波佢舞喎，邊到岩踢
唯一好處可能係佢啲招牌遠射可以破大巴

比拉子操返起啲重砲破大巴好過啦
以前啲重砲好j 到

佢代唔代替到小白？

佢黎仲有個好處係同尼馬同呀蘇夾慣

佢14季初都係咁射,但飛機晒咋ma

佢收皮啦

你睇巴西隊睇到傻咩
古天奴唔夾尼馬

No Coutinho is Lw Lm打中中係直頭差

球霸準備又無金球獎 要比牙朗追到了

仲有個好處係國際賽後可以一齊收皮

講講下 出年就2018年

大賽年 我疤前場

No 小白老後我地係要核心 而拉b正正係一線嘅輔助/btb

中後場咁點都收皮啦

千萬不好買古天奴

唔知有咩用

冇沙維開始已經冇得玩傳控啦
懶有原則唔買強度高ge防中,怪得邊個
我會話msn飄忽,後防老膠,但最大問題都係買人買得衰+教練問題,買咁多進攻球員,但落後果陣又唔擺大個頭

難聽d講,控控控,控你老母咩安歷基,即刻躝啦

咪鳩再用馬斯啦,好來好往夏天即放,唔想佢係屌鬼聲中離隊

要佢黎打下後備幾好
除非嫌佢太高薪 或者佢自己仲好想踢正選啦

愛之深,責之切,大家都唔想佢好似細米咁啦係咪先

唉 米列圖又是黑仔的

正選中堅防中都好撚柒呀今年
好來好去啦 要求變就送佢走啦好似丹狗咁

大巴拿續約，大家唔使FF

4月真係好黑人憎

你改左名做4月？

Me刀矛call spring na

大家覺得Ag應該點？以多季佢？

要買都買唔到啦
賤種實會爭

冇得救

睇新教練
新教練覺得有得救咪比多季
始終我覺得啲新人發揮唔到好關安歷基事

安蛇現囇型啦 同羅馬果陣一9樣

Defeat against Juve has led to doubts about Unzue's chances, with Oscar Garcia emerging as a contender to become new Barça manager. [sport]

佩老大生日

如果有老大係到屌醒班大帝

安蛇以前明明都係隊長
點解同哥狗佩老大差咁多

領導力=/=識教波

買多個龍替走而家兩舊屎

有領導力冇工作能力班細都唔會服你啦

其實好簡單 我地而家就係要一個正選級數既右翼同右閘

根本籮白就唔係右閘既料 維度攻強防弱 建議佢復出做右翼後備 希望簽到華西個右閘

右翼嗰邊 可以買返柏度 或者一個肯做插入 唔會主動拎波組織既人

近呢兩季美斯想踢進攻中場 成日入中路 同小白撞哂位 搞到右邊又空撚晒 冇人插入 所以下季 美斯小白輪換 兩個唔可以再一齊上

跟住中場影帝 加個b2b 大黑腸 簡迪嗰type 但真係要搵 因為拉b年紀大 蘿白始終級數麻麻

最最最重要 下季唔可以再tiki taka 打法要直接啲 可以參考巴西而家既打法

所以班高層點解要功勛教練

小白美斯啱啱一隊，安歷基仲係隊長，班友有怨言都唔會反啦

要些路我寧願要加斯柏

係華西揀我要montoya都唔要cancelo

Happy birthday

cancelo = 後生版維度
你有冇睇波架
羅白唔係唔係右閘既料
佢根本就唔係右閘
只係全隊冇閘既話佢打就最好
出到黎效果又叫接受到

其實都踢唔出tiki taka好耐
有波都係比msn做

而家華西直頭係cancelo右翼montoya閘 就證明佢根本唔係閘料啦

永遠的隊長
生日快樂

佩老大

最記得有場對皇馬 俾人好快入左
個個低哂頭 puyol見到即刻fing哂手激勵佢地

果幾年成日都係早段失波反cup

中場最好根本就係華拉堤
psg 早排咪開聲放人
要古天奴把鬼咩 岩鬼踢

Thiago

我老死秦始皇又獻醜

十年前都聽過啦

被秒
醉近渠巧多on9 po甘

買ag 同 paco 舊錢其實巳經夠買 大佬／華拉堤 高層買人真係唔用腦

又moon鳩me

開po on9好過你做人on9

YOU抄完拿？

手字幾正

YOU追返條女拿？

宜家去緊ciudad deportiva joan gamper
有無人知大約幾點training 同 訪客入唔入得去 想去拿簽名

1q題 究竟秦始皇on9 d定迷仔on9 d?

綠帽狗最on 9

駁吾刀
不過秦始皇答非所問應該on9過迷仔

咁綠帽仔同秦始皇打和啦 一樣咁on9

無啦啦俾人狙擊

見到馬斯 美斯 蘇 尼馬 小白 碧基 拉傑迪 仲有好ni

莫尼沙會唔會睇波

聽日會睇晒a b 隊

歐聯呢

正啊屌 最後you點知佢地幾時training ?

算了吧

莫尼沙ching me遲啲都好有可能
單拖去巴塞隆拿之旅

張飛邊到買?幾錢?

2月買的機票 17號番香港

上網搵10點開始番來開始trainung
1230-1300就開始走

巴區傳統，有巴打去睇通常都然波

睇下會唔會破燈

都幾多人 大約見測60/80人5

吾巧搵d on9子同我迷比好冇

Same ask

波飛官網買 千3港紙

尼馬 直行直過

辣殺，狗也不影佢

Luis Enrique: "Defeat against Juventus? It is clear that I am the person most responsible (for the defeat)"

Luis Enrique: "But for the match in Turin, I was not at all wrong with my tactics" #fcblive

無得救

佢真係
以為佢係轉下343係諗通左 點知而家又死用343 都係冇變過

Barcelona have won each of their last 20 home games against Real Sociedad.

又破記錄了

睇巴塞班垃圾,倒不如睇ali對腳打j好過啦

問艾巴老豆拎簽名

小明又爆住去訓練

推

直接跑去

即討kai左

靜到

mk

放假貢早醒咩

成班陳日食完女攰咪諗晏d

陪完女朋友

你女朋友係支槍

槍王

型到

仲廢過me
[綠帽][無圖]放唔放女朋友裸照好？(2)

又用垃圾抬高自己
不過廢到要放上黎真係幾廢

你廢啲
人地裸照都唔俾你影

陳柒

Me有 留番自己j

扮

j 咗

射左 呢個巴打d相幾高質

參觀完

Messi

高汁野唔益you

益緊件台狗
冇人想知你條肉便器點

wide angle ?
咩機

呢張用iphone 機
手上用緊sony a7ii +2470

最衰you唔去睇歐聯

不要再說了
但可用呢個做藉口 下次再去

講到得you睇得 人地俾台狗日日中出 你睇緊相打j炸

巴打巧有錢 搵個藉口又可以去

呢個旅程儲左2年錢

ipad.gif

即討le迷子

自己搵

咪kai左囉

Oscar Garcia has entered the race to coach Barcelona next season. [Diario Sport]

冇人討論

柒到

冇上黎咁耐都記得me
巧滾動

Ipad

刷存在感

pish

今年年尾下年年頭聽去魯營朝聖睇兩場波 巴打們有冇咩要注意？

儲定多啲錢
我係入面買野都買左2千幾蚊港紙
佢有本相薄好靚 99歐

print未找數既人既圖到時睇波高舉

連登巴迷真有錢 個個都話去朝聖

巴塞洗費大唔大呀？想睇兩場波預幾錢到

grad trip 嘛

同問

我20到尾了

你唔買野其實洗費算正常
波飛我果張買左千3蚊 入場位對上 算係中間
如果2場都主場你想坐正常位 我諗預3000差唔多

睇住巴b 先

巴B張飛要幾錢？

皇馬反cup again and again

辛苦晒你班巴迷睇我地皇馬贏波

我睇最貴果張 90蚊港紙

Btw Isco真心勁

Good price

真係有冠軍相 冇計啦！

應該至少lead 9分冠軍 自100分以黎最大差距

班賤種唔係以為我地會睇佢地d波呀？

唉，當初話撚左要買Isco
唔好再話咩當初full哂人
賤種咪一樣買佢返黎唔係場場正選
俾賤種係馬拉加30m汁左

我地30m汁paco ag

有無巴b link

甘巴到宜家都仲係驚驚青青咁

ag邊只30

今季係要啲災難嘅成績先屌醒班管理層

咁乜撚左
當時條中場已經唔係full咁簡單
當時買中場真係比人屌死

果年30m點同而家30m呀

而家你試下問摩納哥/紅牛買人,冇40-50m都唔洗諗

甘你老母不嬲垃圾

13年30m=宜家一個double

Agger 不嬲on99

再者波台妹下妹下呢個terms就係皇迷笑鳩伊斯高慢而開始用,而家人地踢得起就話人地買得好

其實今個夏天好似矛錢

影帝，沙維，小白，泰亞高，法比，甚至乎J杜
巴唔同狗隊
賤種基本上就係不斷買人，放人，流動性高，而且陣容多變，有時3中場，有時4中場

巴條中場線係當時有邊個覺得沙維，小白，影帝會走，基本上踢到退役，後面仲有法比，泰亞高，點解仲要買多個新星？

要怪就怪點解會比泰亞高走仲好

當年冇買isco我覺得唔大問題 一來中場多人二來我地有Thiago

你地覺得球王會唔會去曼城

No never

人地摩迪一開波都係比佢地屌水貨啦，要安76幫人開光
仲有宜家有兩件日咒夜咒嘅丹尼路同占士，遲下打得起佢地成班咪成隻狗幫佢地含

占士難啲嘛
都走硬

妹妹下之前又咪比賤種屌到仆街

咪on9啦講真
皇馬從來都係太多人，佢地咪照買
而且大佬可以打後啲Isco可以打前啲根本無衝突
皇狗不嬲除左屍柒之外任何球員都屌到一文不值架啦因為佢地全部只係C朗狗，為左突顯C朗講到其他人垃圾咁
但你有睇皇馬，甚至有睇馬拉加，都知伊斯高真係堅勁

巴中場冇哂控制力有一半係安歷基責任，一半就係就層當初買錯人
近3季買嘅中場只有拉傑迪對板，其他完全廢哂武功
毒撚，高美斯，dso
青訓升上黎嘅人得細佬一個
5個得一個有用，其他都只係sell"潛力"

我由高登到連登已經講話當初唔買伊斯高係錯

唔係呢家先講

高層永遠同一部份球迷一樣固執
擺到明既好野唔要，係要懶係眼光獨到搵啲人返黎出醜

對啲平庸球員抱最大期望
呢度典型例子，D so
事實證明我由季初講既野係岩

同埋呢度手足應該少睇其他波，所以睇人眼光真心有啲窄

佢地狂買係因為佢地會放人，ozil，迪馬打得好咪一樣走
當時你拎住呢條中場線真係會再買中場？
我估就算幾識波嘅人都講唔出啦

你季初咪又係屌蘿白

係，如果我係高層會再買
因為巴塞係一隊要爭歐聯既球隊
陣容深度係好重要
安歷基戰術係垃圾，但「輪換」呢個思維本身無錯，只係你板凳有咩料先
而且真真正正同伊斯高競爭既其實只有小白
法比泰亞高係再後一格，正路應該同沙維爭

再者，如果高層係無長遠眼光，同球迷一樣短視既話，咁不如我去做
沙維小白會老去根本係一定會

毒撚有啲恐慌性收購
dso 就覺得有啲吹大左
可能太大壓力加埋前面有大佬唔敢發揮掛
我覺得佢係可以留多季睇睇
gomes 唔洗講

我呢家都屌，佢打右閘係廢
我係讚佢打中場
我季初不嬲無話放佢走，係買右閘擺返岩佢既位
有問題⁇

我季初預言歐聯唔會再好似對車仔咁攻唔入出局，而係會重演維蘭路華果季俾人大炒添
果陣個個都不以為然，仲J緊D蘇呢啲平庸球員接到小白班
我從來唔會有false hope，就算一盤冷水諗落你地到唔醒，戰績咪一樣會令你地清醒

本身唔係買毒撚，而係高基，下體肯放，但球員唔肯黎

巴塞球迷同高層有個共通點
因為87一代青訓呢個可遇不可求既奇蹟
令到你地非常固執

固執在果種賭博式既不切實際幻想
好似是但係巴B汁條友會變美斯
唔知邊度整件無厘頭後生仔就覺得佢一定大放異彩

到呢個時刻，我真係寧願你地醒下，好似賤種咁係咪都屌，係咪都話球員垃圾
咁樣反而先有機重建到，唔係只會無限惡性循環
浪費美斯呢個史上最佳球員

而美斯退役後巴塞再無優勢
如果唔好好把握呢段最後時光衝歐戰
以後巴塞可能會變曼聯阿仙奴之流，真心

Dso本身都係諗住平平地買個唔錯嘅輪換姐

你預言戰績唔代表你係呢件事係啱，Dso係唔係廢冇人知，反正佢仲有好長嘅路要行，正如細佬就開竅比人剷傷

從來都係巴迷同巴塞喉舌吹
我睇過佢唔少黃潛比賽，佢只係一隻幾好扭勁翼
但無身體質素，無對抗性

唉 其實近幾年真係咁固執想疤年年win都係因為咁

預言?悲觀蛇

係鬼87，巴塞咁成功幾乎由沙維佩奧爾開始嘅青訓人才好似噴泉式咁湧出黎先會有近呢年盛世，根本冇可能做到常態。

要數青訓都唔係數dso啦

所以我見親啲人覺得有西甲就夠，我都會火
大佬，有美斯你都唔盡力去衝歐聯
以後仲點衝⁇
足球係此消彼長，唔單止你自己會退步，人地都會進步，皇馬就係好例子

佢都唔鬼係青訓

好似係鏝？

青訓係要俾機會
但如果有一種心態係
「如果買唔到大牌升青訓上黎都得啦」

咁就仆街

係鏝，但係鏝都唔要佢

要講最失敗轉會,應該係放巴查
留24,用馬斯用得咁撚爽

疤宜家出名棄青訓

用呢種講法,唔通我又話切爾達唔要佢咩
岩價就放架啦

我反而覺得最失敗係山神點解賣到咁撚平
仲要唔set任何clause係二次轉會有水拎

隔離件奧燒柒下柒下賣到咁撚貴，山神成日一個帶起咁撚平

巴塞唔止買人係水魚，連賣人都係

呢樣同意

駁唔到

留24就肯撚定係安狗既意思
真係多謝佢呢個西男人

100萬賣個青訓左閘比人都知咩料啦

再16m買Digne

真係痴撚線 就算啲青訓冇一線潛力 起碼有啲輪換都冇問題

Grimaldo當初全世界都睇好，係屬於超突出果類型
典型例子係擺明好既唔要，懶係眼光獨特搵啲二打六

其實我研究咗係咪好耐

甸尼真係買黎都戇鳩
二線料，咁做乜鳩要16m買佢放走基馬度

唔係
不過都係嗰type

唔講都唔記得左佢..

我同佢完全掉轉啵
佢話要棄歐保聯，我話巴塞係一隊要爭歐聯既球隊，唔可以只甘於做地頭蟲

雖然賣佢係on9,
不過睇返你上面,打得好就全世界都睇好,
俾人賣,係第2隊踢得唔好個時就話連巴都唔要佢 要買個有深度既板凳

不嬲青訓同買人係無衝突
你就算呢家要返佢返黎都幫唔到巴塞啲咩，但我覺得可以留做潛力股
人係一定要買，毫無疑問
但你賣都唔好一百萬咁平呀大佬

青訓係要用，但不能過份依賴

巨星+青訓
唔好出去買潛力新星，我寧願信青訓
前提係有錢，不過班高層肯定唔會科水

其實巴查，埃及仔，或者其他青訓走根本唔怪得巴塞，人地要正選。你比到咩，唔只係出多D喎，係正選喎。以巴查為例，人地係多仔有正選，你問多次佢，佢都話走喇。個道理同柏度或者大佬出走一樣。根本一線球隊就有依個問題。

100%認同

班球探/轉會狗肯撚定有收黑錢

一見係阿狗就即刻過數,賣人就有咁平得咁平

下季50m bid神閘

80m 古天樂

成個高層都有啦
無啦啦擴建乜撚新球場姐，仲唔係有油水咩

到達

影得靚

好撚正好想去睇呀
搵唔到人一齊去

自己去都係一種浪漫

可能年尾/ 下年年頭去

Same

開波

You都去左

成條防線都係戰犯啦，

啱 未訓醒咁

嬲 真係嬲
前門救火後門縱火

same

好彩有班疤打去陣一陣

好撚廢
完

美斯隻手傷定學so9

講真咁既人腳大家可以期望啲咩？
二線人腳咪二線表現囉
皇馬一線人腳咪一線表現囉講真

傷左有一星期

已經幻想到打比平安鐘既場面

而家四線表現

人地入左就唔係叫平安鐘

直接送終

其實現場睇好難睇到佢地踢得好唔好
只會上哂身咁拍手打氣
但ag失波 艾卡沙企係到射空氣都有人噓

同埋小明一拎波都好多人歡呼 好似好怕佢走咁

現場收到好多料咁啵

巴塞今季既問題其實唔係今季先有
早係拜仁七喜果季已經有
只不過果陣西甲球隊真係唔識打巴塞，下下縮後俾我地猜

呢家隊隊都知我地無料扮四條，逼上黎我地就收皮。

問題一早有，可惜一季既MSN成功好似掩蓋哂咁，今季只係放返大

點解我咁強調當初點都唔應該放泰亞高，點解我咁強調當初係應該買Isco，點解我會話寧願放法比都唔可以放泰亞高

講真，無論巴塞高層巴塞教練，係應該有遠見，應該未雨綢繆。無人保證拉馬西亞永遠有沙維美斯俾你用

比各位定定神

現場個個對個球証屌晒鬼

Yes 合唔合理都屌左先

我叫撚到聲沙

巴打隻手爛未 我隻手紅晒

聲已沙 手未爛
巴打會唔會睇埋對祖記？

小明係憎鳩安歷基je 應該唔會走住

Me都係A7ii

小花又救全家

睇到70分鐘頂唔順訓左
果然係正確決定

同女女打機打到3點幾都唔睇呢d西波

直情冇睇

偽疤

痴撚線 呢到撚有巴迷咩

買返屌老虎🤔🤔

paco凶多吉少

對面大巴拿好似傷左,可以輸少幾球

次回合佢泊大巴你都攻唔入咖啦
琴晚主場打皇蘇都打撚到作客咁
打屄咩
so9 又繼續炒黃金chance

5:0>3:0既分別

我怕佢地係留paco棄munir炸

講乜鳩留泰亞高買伊斯高
有6+8+影帝係度,邊撚個會想黎做後備坐到2014,講到出左錢人地實要留/過黎咁

個陣哥帥都知要變 升左好多人上黎 根本個陣就要開始接班 個高層同領隊就同悲觀蛇一樣 覺得要用手上嘅班底衝多幾冠翻黎 冇理到接班問題 搵到全部人走曬就怨冇人接到班呀咁

呢句真
哥帥岩岩走果季最明顯

你怨就怨點解要沖100分而搞到泰亞高冇得出

roberto 初初上黎一樣畀你地怒屌啦

根本除了哥蛇，就冇人重視過班青訓產品

踢得差唔撚屌得？
小白岩岩出道果時你估冇人屌？

小白個wiki做乜撚野

咪話重視成績多過球員成長,冇人接班都係合理結果

泰亞高果陣都大把人屌佢剩係踢高章波架,但人地拜仁肯畀機會佢踢呀,而家先叫人愛回家

冇話唔屌得，而係踢得差就叫人走，人地踢得起又幫人含撚，年輕球員唔使機會咩
當年艾比度第一季都係鳩下鳩下，影帝更加唔使講，原本係叫契仔，係哥狗不斷比機會先上到位

我屌回家

當然比機會都要睇球員質素同教練功力
而唔係盲目咁比

哥帥d契仔係青訓有料同有潛質 唔似安狗d煙呀ag呀咁 又貴又柒

唔睇好 寧願要埃及

呢樣真,連果少少尊嚴都冇

羅白又係 俾人屌到乜都咁值 一入6-1個粒又俾人吹到天上有地下無

睇埃及仔剷多幾次草好過啦

蘿日今場進攻端做得好好啦，起碼有上年丹狗水凖
防守一樣咁廢

辛度果日唔鏟草真係可惜

講極都唔明既話你都班膠層一樣
隔離賤種永遠人滿佢地都照買
當初伊斯高去皇馬，皇馬都唔係保證佢一定正選
當初伊斯高係想黎巴，但高層根本無諗過爭

再講，高層同教練係要識睇未來，係要識規劃長遠。下下諗住6+8打天下咪好似呢家咁。
唔通佢地可以打一世?

皇狗有到賤，就係由球迷到主席都好撚高要求，賓斯馬勁Paco二十倍都俾皇迷屌到地底泥咁。
但正正就係佢地呢種高要求令佢地慢慢令隊波陣容變到愈黎愈屈。
相返巴塞俾拜仁請飲完七喜都未醒覺，其實問題係果陣已經開始，一對強隊中場就俾人打爆
但係果陣西甲隊都未識打巴，下下縮後俾個波我地任舞唔逼搶(呢點好重要，我一定要重複講，唔係好多柒頭會以為100分果季中場天下無敵，事實上係國內對手on9加上美斯果季爆好多次seed)

久而久之食慣屎就要求愈黎愈低，6+8明顯退化視而不見，法比完全唔岩踢妄想佢接到班。

唔好講咩無人肯黎做後備呢啲on9野，如果係咁既話第一隊唔駛買人既其實係皇狗。

呢個從來係重點，如果係基馬度呢啲突出既，而左閘除左艾巴無咩好人選，俾值得俾
而唔係呀豬呀狗都俾
當初哥狗迷信迪露俾埋機會佢打國家打毗添
結果點撚樣? 1on1過唔到艾比路亞，單刀射上看台

就算到呢家我都係堅持要右閘
話之呢季攞到三冠王都好
長遠黎講係一定要買，羅白最適合係打中場

佢地咪買左法比返黎接囉

唔好話咩買法比on9,頭半季佢勁到飛起,柒係之後ge事

伊斯高想黎,喂大佬你一季畀佢正選連後備踢20場波?你係教練你敢同金童講呢d?

仲有，講左十萬次，買人同用青訓係無衝突
我都講左十萬次，打強隊同打弱隊係完全兩回事
打強隊用勁人，打廢隊練青訓，以老帶新

隔離賤種呢點就做得好好
但有兩個前提:
一.你啲人本身頭有料
二.教練係正常

呢家巴就係放走哂有潛質青訓，買既又唔係勁人
成件事錯哂

我真係唔知你點睇得出佢頭半季勁到飛起，佢係巴最突出既反而係後上，佢打中場係格格不入。

伊斯高第一季係皇馬場場正選?
如果要場場俾到正選先買到人
第一隊唔駛買人既就係賤種，佢地從來就超齊腳

呢隊巴塞一定要重建，就算今季負碌拎三冠王都好，都一定要換血。

入定迷屌黨先

法比頭半季唔勁？佢頭半季已經做到雙十 只係下半季柒炸 當年坐擁4 6 8三個世界級喎 之後仲有大佬 仲買伊斯高？ 巴塞同賤種唔同 唔會要正選後備廿幾個都世界級 基本上當年都係前中後嘅後備一個一線尾頂住就算 前山狗中法比後馬斯阿祖 其餘都青訓 咁樣青訓先有機會上位 而唔係要買人買人再買人

個時間點根本唔同
伊斯高2013去皇馬，法比11年已經去巴
果陣法比已經柒
順帶一提伊斯高係馬拉加發光發熱打埋歐聯果季正正係巴塞七喜果季
再且，伊斯高定位係接小白，法比定位係接沙維，毫無衝突

用你接影帝班

之後買番大佬 爆佢

我同土方睇法相似，除左2點
1. 蘿白上番中場提供到係前插能力，要佢做波未必能力，佢上中場可以比多一個更好選擇，但中場點都要清人

2. 當初就算isco幾勁，潛力幾高都唔覺唔買佢係可惜，反而唔買阿辛斯奧去買超西先dup春

Isco例子根本好多，例如呢兩年買唔到Dybala唔通又要可惜。

當初老中青中場全部齊章，高層識玩根本唔會搞到咁，因為老中青中場走嘅係中青嗰兩個，自然搞到今日咁

賤種有政府銀行係背後
你巴狗有冇咁有錢?

有咩閘好買市場上

不如升件青訓試算

仲買通埋西班牙足總叫人送分

比爾連，根據某高登識波帝講買佢巴塞今年一早3冠

右閘黃潛加斯柏，sidibe都係唔錯選擇

買馬里安奴頂一兩季囉
palencia上一隊做輪換

直頭守到冇一隊過到半場

點解我會咁執著伊斯高，係因為放眼全個世界，只有佢先可以接到小白班，而我地本身有機會要到佢
如果本身無機會，咁討論黎哂氣
但明明有，因為高層既固執同白痴錯失，就係自己問題。

我係因為想睇野兔所以當時睇馬拉加，但令我睇到o咀既係伊斯高...
大家有睇開我講野都知我唔太相信啲所謂潛力股同新星，我係寧願買巨星都唔想哂錢買一線尾新人。但伊斯高真係例外，名符其實既金童同天才，護波盤扭絕對有小白級數。比起小白佢仲要多三樣野
活力，遠射，唔易傷
佢分波同意識絕對可以黎度巴塞同沙維小白美斯偷師，一定進步唔少。
我地就咁錯失左未來歐洲第一中場，仲要俾死對頭買左
呢個真係好值得引以為鑑
呢類型球員會好易夾到巴塞...你見佢係馬拉加同人撞果啲one two就知佢係會同美斯夾到果啲人黎

巴狗又FF買Isco

咁長廢事quote
Re土方
我明白你個種執著 但1213我地本身都有大佬 但又放左佢 球隊根本唔想要中場 再加埋當年高層要allin屁馬 真係冇計 如果俾我計 我覺得放走大佬可惜d 雖然佢個年唔係打得好好 但潛質技術係鳩人都知
同埋好認同你個句唔信咩所謂妖人 寧願用自己班青訓

呢樣正正係我嬲既地方，法比泰亞高二揀一揀錯人
都算
你出多場賣貴啲都好呀 俾拜仁20m汁
如果留到大佬買唔到Isco都可以接受

根本你宏觀咁睇巴塞呢幾年既買賣九成九係錯，好難唔呻

就算係有利既買賣，好似尼馬咁，都搞到一pat蘇州屎

就算你而家比我揀我都係要大佬多過isco

係咪買翻迪路菲奧

不過其實都係巴迷自作自受
大雄係佢地選出黎

啱啦，呢個就係我地一路屌嘅原因
老中青先放走最有潛力，最有實力親生仔，為嘅係聯賽冠軍到手去衝100分搞到泰亞高出唔到足夠上場時間

再放走法比去轟，搞到最當打嘅人都冇埋

成個羅塞爾系高層都應該拉去打10次靶都唔夠

為左連任，竟然用球會錢bid毒撚黎幫自己競選
成40m冇撚左

仲未計賣心口趕走告魯夫

幾時係傳carry me?

究竟有幾戇鳩先會揀大雄唔揀拉樸達

Robert Fernandez has chosen Valverde to be Luis Enrique's replacement next season. [SER]

The only way Unzué could take over is that if Barcelona won the treble this season. [SER]

U mean 爆佢？

咪撚玩啦unzue
邊到夠班

兩冠都冇撚可能啦 仲三冠

巴塞班高層真係食屎狗
當6比1後開始有番少少似樣就狂吹unzue
每體世體一煲夜煲unzue，又問佢，又問安歷基又問球員，好似想用擺球員上枱
正常人都知unzue只係安歷基2.0

On9 有依個諗法真係弱智

可唔可以提早選多次主席

Bartomeu wants Antonio Conte to be Barcelona's coach next season, whose contract with Chelsea expires at the end of the season. [Don Balon]

離地大雄

屌 唔好咁on9 啦
就算真係黎 都唔係好夾巴

點解啲人會選個弱智既做主席

你問加泰班弱智

分分鐘下屆綠帽仔去選都當選

不過拿樸達都唔係大家想像咁好
唯一做得好就係聽告魯夫話

呢個真
起碼會用青訓

btw 又撚人地

應該會禁止台灣人入魯營

綠帽仔 : 用青訓 由連登巴迷插旗 禁台灣人 巴塞作客波衫綠色底色

星期三考學車個筆試 有咩要注意?

千其唔好信小明d tips

回購大佬 唔俾戴帽 草地要轉色

弱智先會肥筆試

真係有fd fail 被人恥笑一世

小明都跑得快過車
考黎做乜

佢咪弱智

唔識就交權比識既人
好過你好似油王咁乜都要管

仲要搞到柒咁

台狗唔准入Camp Nou

咪撚用呢幾個icon 見到就想打鳩綠帽狗

咁就要用多啲

掛住佢

中場右閘中堅一定要簽

加斯柏+大佬/華拉提+馬拉奴斯
前提有2億先

死都唔要古天奴同比爾連

係咪即係講緊psg 個個？

羅馬，聽聞當初借華美子換左馬拉奴斯個優先購買權

疤啲條款又不得不承認幾有眼光

以後華美子係羅馬買斷

希臘國家隊個個

yes manolas
守勁但用波好似麻麻地

Utt用波已經一般啦喎

UTT用波都一般？
季初d出波好好wo

宜個唔錯

比起碧基巴查呢d真係組織嘅差d囉

UTT 出擊我覺得OK
推到個波上去
長傳就好似唔多覺
但manolas 啲用波就...
佢應該靜係可以用黎守

不過買咩人都要有個好教練先
如果唔係後防出波都只係無效控球，為傳而傳

前幾年買到武士就唔洗煩

你唔覺成隊波個體系崩潰緊咩

佢同老鼠屎同一類型，實比人爆死
老鼠屎要配個靈活型，轉身快中堅

美斯影帝碧基都退嘅話成隊就散緊

Since the 5-0 win against Celta on March 4th, Barça have allowed 13 goals in 8 games (1 clean sheet in their last 8 games) [md]

感動嘅係 有軌頂住

頂咩,人地個聯賽贏硬,豬一場硬仗好小事,用比高域唔用高圖斯就知會渣流灘啦,唔通好似巴豬咁,接近夫添都要險勝

巴呢d垃圾就算啦

紙版中後場
安狗d戰術

明明第一季d防守幾好 又打回原型

Sorry其實係仲廢左

一直都唔勁 係巴禾聯賽求左好多次咋
今年達屎平平無奇咪

達屎係廢，但更重要係中後場防守退化得太勁
比起2年前我地個陣幾乎冇變，除左龍, UTT, 蘿白
但人地祖記成隊波換過血咁，點打

Messi has scored 21 goals in 33 games against Real Madrid but hasn't scored against them since 2013/14 #fcblive [lesportiu]

唔覺達屎係廢 今季冇佢可能失更多分 但中後場真係
中場唔夠逼搶 後面又失位 有速度補救嘅小明又雪

甸尼 施利臣？
換血我地都有換啦 不過人地換走瘀血
我地換入瘀血 放走寶

仲有人迷達
近柱下下都救唔到 每場都有幾腳交比對面
點撚解巴狗永遠都要放個炸彈係龍門而人地強隊又識改

比起季初有進步囉 但唔係頂級龍門

唔係話迷達 但佢又唔係真係好差 但後生都仲有得進步姐 同埋今季佢算係較正常嘅一個啦

完全唔覺一個門將神經刀係會進步
例如迪基亞進步係佢本身已經反應好快
達屎係而家西甲頭五都唔應該有正選
要後生不如買個後生又勁

落地慢 封唔實近柱呢啲問題成日都發生
上場utt烏龍又關佢事
好心強如巴塞就換撚左佢啦

on9 咁都可以怪達子 真係搞笑咩
到底用邊到睇波

達仔d反應真係唔算好喎
封位又柒

達子守波的確冇上季巴禾咁穩，但4月表現的確差，17年頭幾個月的確幾好

今季要捉戰犯未到佢

條後防咁撚樣
比紐亞保方你都假啦

而家好明顯係後防問題多過達屎問題喎

搭住馬斯碧基24,簡尼都會嗌頭寒啦

巴塞後防一直都唔係勁
都係成隊一齊逼加上控球在腳先顯得後防好似好穩健

後防問題大唔等於達屎冇問題

巴防守不嬲唔係搵一個勁人就解決
而係成隊一齊迫搶，冇左迫搶+老化先放大成個問題

亦都冇話達冇問題，只不過佢佔嗰part冇咁大

Liverpool have told Barcelona that Coutinho (24) isn't for sale. The midfielder is one of Barça's top summer targets. [via @TuttoMercatoWeb]

成隊波除左美斯，蘿白，細佬，小白，UTT外，基本上個個都係戰犯

拉b刀是無辜的

送都唔要

羅士塗列巴 連拿 vv 巴禾 達屎 暫時俾我覺得最神係巴禾

vv狀態好嗰陣一定好過巴禾

1314冇傷vv
勁到不得了

貼錢都不了

vv 救單刀好勁

巴禾係比到人一種穩定同安心係到囉
好似有佢係到後防就安全咁

vv最後果季勁到仆街
原本可以去其他隊繼續發光發熱
可惜斷腳，之後仲要去49000，仲要俾個老仆街玩

以佢當年實力根本一線隊正選一定得 見住佢要打米堡 心都痛埋

vv而家都好勁
成日撲世界波

卡斯都仲打到波圖 vv差極都打到歐洲賽球隊啦 唔明點解搞到咁

有衝突？

大傷過係咁
原本冇傷應該去左psg了

咁個達屎姐係同拿華斯同級？

冇錯 但係最沒信心黎講都係達屎

咁點解巴禾做到野？

碧基utt 小明/甸尼 已經佔左三個位
仲邊會有世界級中堅肯黎坐後備？
咁你又話後防唔夠強
除非你洗走未來主席碧基/買個勁龍/轉三中堅

唯一可以改善真係個龍
反應好少少 封位實啲 冇咁騰雞已經爭緊三冠

仲有成日ff買世界級中堅都係無謂
買返黎都係做24/14個後備位
最多咪又係係西甲執個過30中堅

5洗爭,成隊刀系辣殺

中場逼搶好啲就已經好好多
主力都年紀大哂
仲點當年咁3秒反搶
後防失波多除左條防線唔勁之外
隊波壓得前係另一個原因
前得黎又搶唔返
特別對手快咁就88
龍我覺得冇問題啦
由vv 開始已經係咁
用達仔冇巴禾只係變返以前咁

廢坑容許msn企係前面唔郁,逼閪咩

今年拿華斯都攞黎講？
搞笑？ 講表現達子今年絕對好過拿華斯
睇黎你地真係無野好講 要講達子 咁講全隊都要屌啦
小明無態唔屌？馬斯唔屌？

仲未計前面排住膠美斯同煙

山神做咩改名

On9名

你冇資格出聲

頭號戰狗安歷基全體教練同高層

因為想飲

笑 你都幾撚好笑
我幾時有唔屌馬斯碧基呀 今年條後防得兩條友踢得好就係蘿白同utt
事實係個龍未撚夠班又唔比人講

屌 逼到幾好都冇用啦
射近柱就入你

早兩年三冠個屆咪又係因為個龍強
唔通係中場逼搶好成功？
中場係要增強硬度 但係可變都唔多
影帝拉仔已經必然正選
咁你仲搵個搶波既咪又會變靠哂msn

14-15果近達仔巴禾真係好多神救先唔洗死

慘在羅白派左幾場膠都仲好過其他後防 24今季依然柒但都有時要逼自己信佢 就知後防柒成點

個年條中後場run得唔差囉 拉仔未完全工兵化 沙維又有時hold得住 只係比起夢三差好遠 但算係成功

波都媽傾,呢隊柒野咪來來去去三篤屁

駁吾刀

但都好過聽綠帽dog吹春

根本哥狗年代到依家都係衰果D野

後防係 但今季衰多個中場囉 以前衰極都唔會俾中游禁屌

咁msn懶過mvp,map, man好多

A
冇必然正選都拎黎比

羅白啲膠都唔係好膠姐

你就on9呀
用沙維奧拿有幾on9呀

神鋒同盟

唔係話you 做乜野？

24 14走吧啦

21 17呢？

13(0)咪代表野兔

個價ok可以放

Xabi Alonso: "When Liverpool told me they wanted to sell me, Guardiola showed an interest in me. He wanted to sign me for Barça because I'd fit his system. But Sergio Busquets just come through & had the makings of a tremendous player. Pep chose Busquets over me & he wasn't proved wrong."

Me講緊山神個名

影帝

換個龍就三冠
一定係啦

根本爭唔到三冠係因為冇買神閘 關咩龍事

Fk 冇睇名覆左條on9添

又爆閘，上次爆閘，比比狗即比人打爆骨
今次爆閘到巴爾狗斷腳，再爆閘應該全隊比ISIS槍殺

究竟幾弱智先可以成日爆閘
爆閘狗死全家啦

報係賤種身上就好了，比人打斷肋骨

迷疤已經夠白痴
迷首都個隊直頭

影帝巧惡牙

爆閘狗先撩者賤 爆閘狗全家俾狗屌

迷賤種仲要爆閘個種弱智 連幫綠帽仔奶袋底都冇資格

咁應該真係幾橙下

想追翻佢

可以追返佢食佢屎飲佢尿奶佢臭閪養仔冇問題

想g綠帽dog如果你迷賤種條ex就翻黎 你會點揀

呢到全部蝗迷喎清

呢班人貢弱智 一睇就知係疤狗啦
吾皇的迷冰有貢低汁牙

又係到撚綠帽狗

一講感情野班MK即刻出黎

呢到撚有人講波咩 全部黎叫春炸

聽日考speaking

冰右甘快

之前已經炒左，所以諗住去到講中文玩野算

潛左都撚

仲唔訓

反山今天又要捐返入牠們媽咪的子宮了唷

拜仁 俾人感覺中場勁 龍勁 兩翼堅
皇馬：中場勁 燒味勁到傻 龍唔係太差 起碼唔會成日輸on居波
曼聯 迪基亞 車仔 古圖 阿 施治
全歐都係得 曼城 利 同我地
個龍俾唔到人地穩陣既感覺 就算利華都有leno
我地中場跑唔郁 年紀大 前面唔願守 又唔跑 後防又豆腐 連個龍時好時膠 要返包禾算了

caes 呀

唔係dse sor

迷山仲慘過迷煙 咁多場柒完入翻一粒就要瘋狂打飛機 我唔好迷paco

撚到你伸翻個柒頭出黎

Ernesto Valverde told Bilbao he'll leave the club and could be close to joining Barça as coach
華維迪贏緊個馬鼻

法國迷子係兩邊登刀消失左

根本冇人敢屌MSN
球霸年年都例牌玩散步足球
比人屌得勁咪下季郁多少少之後又打回原型

慘5過巴迷又要豬給蛆雲達斯牙

果3條撚樣根本揀波踢,鐘意咪好似6-1咁跑多d囉,唔鍾意就好似psg4-0咁塞埋一齊玩2人3足

跟住又話要加人工了 美斯一份人工都頂到兩三個一線球星 第時同蘇9一齊32 33都唔知點清好 不過人工肯定慳好多 騰空返個人工出黎

你唔好搞笑啦清美斯

清sn都唔清m啦 佢要留嘅幾貴都留啦 先不討論佢嘅地位 佢就算老左出黎出下kill pass都屌打人啦 佢而家好多時都係妹妹下咪又屌打人 再講佢嘅地位已經值佢留一世

件9號畀munir吧,he powerful

美斯退後一格傳球同遠射都夠殺
同埋佢人工高得黎都能夠幫球會創造商業利益

又唔係話要清佢
佢正式落一格去中場踢咪冇問題
問題佢又要踢咁後又要以鋒線球員身份上陣
咪塞哂車
佢係好多Kill pass但唔代表個問題唔喺度

咁呢個係教練問題啦 排陣問題

係咪on9
今季好多場中戰美斯跑好多啦
佢要打中場係因為我地中場廢
唔係因為佢前線能力下降呀搞清楚

我地依家係搵一個一年入91球既人遠離禁區
呢種係一種浪費，仲要走去怪佢，係咪弱智？

想佢着7號 同埋毒撚會走 但牙蘇應該未咁快 照道理埃及下季翻黎應該都似係7號

有球星可以係巴塞終老咩

除左呢D我相信仲有其他問題存在
係爭在D人肯唔肯面對
巴塞一向對大牌冇咩限制
如果今時今日仲繼續傳因為想比佢抖下特登唔出MSN
第二日佢地匿埋房打FIFA
我都仲會信
不過依家應該湊仔冇時間打機

隊長

歷史上有球星對一間球會既貢獻可以有咁多咩？

但係其實佢老左冇力左已經冇左以前一個扭十一個嗰種
今季都冇乜見佢扭
除非你話擺佢做最前果點
有波俾佢轉身射
如果唔係佢都冇可能入返咁多波

老大

牙蘇呢類型我覺得要盡快清
最好加錢同蛆搵士巴拿

你估蝗咩

如果要打返絕對傳控，呀蘇其實係雙面刃黎
佢傳波同配合有時太撚西

小花打返false 9
so9 去右路

沙維當時係佢自己想走
唔可以快巴塞
但我覺得留佢俾佢下人工屌下班垃圾都好
仲可以做下後備陣下場

戴巴拿貴撚到仆街撚有錢買咩
人地贏到你疤狗仲洗黎

佢而家已經踢到咁撚樣
老左仲得掂?

咁撚慢又唔靈活
搵佢打翼同搵美斯打翼但塞返中間有咩分別?

要知巴塞傳統球星一到30-32就走 好少留到退休
但當上到咁上下年紀 美斯體能唔算係太好個隻
現今足球愈黎愈體力化 你一個人跑得少已經影響到好大 美斯仲可以用技術去彌補 但係如果有兩個甚至三個 我理得你技術有幾好 點踢
而家就係中場太弱 控制唔到比賽 先要前面跑動多d
你話你有沙維 小白 仲28 9 都仲可以體諒下
而家點踢呀

佢唔會塞中間
應該最多塞右路

出大絕攪掂蛆

咪唔洗煩

咪又係右路冇作為囉

早2年喺巴勒莫人地話游水都黎果時你又唔比架大飛人地坐過黎
依家做大佬叫人游水過黎搵你

又block多隻狗

其實我諗都要盡快重建 唔係過多兩年交接期 美斯 so9 一老就大獲

傻嘅 今季幾多神扭 但把握力差左就真 好多時衰埋門一腳 唔係今季最少4個金球
要比嘅話上季就真係靜好多

講左好耐

但已經冇左以前一個挑贏人地成隊果種
俾盡過兩三個已經要交

哥狗最尾果年已經要準備重建啦

沙維一退就要開始諗定呢樣野啦
雖然當年真係買戴巴拿既話佢未必進步得咁快
但睇下依家

果年之後幾年都係食老本
用返夢三啲嘢嚟贏

事實佢盤扭又真係差左 呢方面單丸堅過佢 愈老愈快
依兩季過人冇以前咁爽 好懷念巴塞作客黑色衫個期佢打軌 過人勁到
以前睇佢過人食菜咁食 不過都冇得咁比 始終要轉型

都係上年先開始聽士巴拿個名

之後TITO吊命一年
TATA想搞但冇人撐+本身唔出眾
安蛇就比3冠矇閉左

又要j歷史

係呀清黎到咪又係後備 分鐘變辛度2.0

Mar 3, 2015
Paulo Dybala on Barcelona: 'I would swim there'

人地就係你3冠果年彈起
但我地選擇信埃及同辛度

有信到佢兩個咩
肯信辛度佢就唔走啦

有早知冇乞衣
但第日佢去到賤種既話我諗巴塞又要去返黑暗時代

格離個班後備勁到 又占屎 又阿辛斯奧 又高華錫 擔泥 金毛 我地

新post已開

ag

講緊14-15果年
當初埃及就U19直接跳上A隊
反而辛度真係B隊上黎
最後信佢地留多佢地1季
結果埃及要去到季尾先有進步
當初14-15應該比埃及去左B先而唔係見你A唔掂踢返落B隊
辛度15-16就應該要借走吸經
明明柏度一早有表示想走都搵唔到代替品

占屎唔係可能走咩
不過拖舟教同哥狗當初教都係咁姐
拖舟仲要個朵夠響咪壓得住班人
你睇下摩佬肥賓

一早買左士巴拿都冇位俾佢踢踢到而家蹺飛啦

Paco

代替品咪埃及囉 係打起左冇後備又放走姐 如果唔係一定夠做 前面三個位都打到喎

埃及係借走